藍店返工有冇問題？

Part time搵唔到工 得某連鎖藍店請人
冇錢了 但又好似好冇志氣

賺晒藍店啲錢換佢血
污糟錢嚟㗎咁都做

唔幫襯藍店佢就少個客賺少左
唔做藍店佢請第二個
都係咁好賺

高手紹教大家如何成為黃營YouTuber

入去搗亂趕客

做個真藍絲
客嚟即刻大大聲話支持香港警察
幫鋪頭搞藍色經濟圈

入去趕客

穿櫃桶底?

我諗呢啲時勢雖然點都要保住份工先
但驚對住啲客人忍唔住閪佢地
認住你班垃圾既樣

然後繼續loop

理佢藍定黃
生存都成問題點抗爭

賺藍店既錢，洗喺黃店度，咁樣先高招呀。

無問題喎

小弟都由大型黄店轉去大型藍店

係把口要小心好多

做連鎖黄店嗰陣

同個經紀指住播tvb嘅電視 大大力咁屌

幫佢檢查下消防設施走火通道是否合乎規格

堡壘是有內部攻破的

翻咩藍店呀 咁無骨氣 因住比手足裝修個時打埋你一份

而加好多人都調轉黎做啦
明明無錢食most burger都要去食
明明嗌攬炒係班高薪厚職既人 你班傻仔都支持
明明搭巴士塞2小時+ 都唔去搭地鐵
如此計謀 革乜命抗乜爭
分分鐘對家串你一兩句你會跳樓呀

對客閪啲就話遮

黃色經濟圈最好就係賺藍店錢買黃店

介紹佢d客去高質黃店幫襯

點解做黃店會播tvb

Tvb....

賺藍店 駛去黃店

要先生存才可對抗敵人

你唔返，都有其他人返
但令敵人資源，幫自己，自己人先係高招

電器舖嚟 個客話想試

做公務員都無 藍店點會有
連自己都未養得掂仲講抗爭？
咪好似班黃納粹咁將自己綁到成身都係咖鎖